呢一代（18歲下）的小朋友都好矮

係咪依家d小朋友都唔使出街做運動呢？
剩識用手機做眼部運動？

好多唔過170

你睇吓王浩信咪9幾 佢老豆係新疆人 根本唔係香港人嘅高度

以前果代郭富城劉德華 16x 17頭 都可以做明星

如果佢哋出身係而家 被人笑係侏儒啦

好撚高喎
之前我去補習 條友中二都有一米七八